好擔心殺狗義士係米平安

封遺書係黑警聲稱話搜出黎架姐
係米真係佢本人寫
得佢本人同黑警知道
而家黑警做野係點 有冇公信力
大家心照

而家遺書都有埋
好驚佢被自殺

有冇人知 佢而家放番出黎未

仲有飛踢嗰位巴打應該俾狗打到仆街